立po 為證 如果人權法通過我半年唔打j

如果有實際成效 制裁到啲閪官 1年唔打j 以報美國佬之恩

已留名

lm
等睇blue ball

賭j或者裸跑會好d

等睇戒j

我又賭🙋‍♂️， 人權通過咗我半年日日j 🤜🍌😚

跟

過撚到我介打j半日

Lm

呢個易證明d, 日日打督精上來報到， 直至精盡人亡 or 半年期限。

推

一蚊跟機

日日j有幾難
日日早晚2j

喂

lm

點為之實際成效先？講得來都過咗半年

戒咗半年J之後嘅樓豬啲精一定好濃郁可口

day 0

一個月

札定棍啦巴打

儲咗半年嘅精一定好濃郁

跟住樓主就話唔打j咪搵女扑野囉

緊係通告過左j美國鬼妹 報答佢地啦

你係絲喎

武磊

原來係茶清啱啱先見到

我幫樓主打

真係唔打J？

好樣柒

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!

屌你

點證明你無打

找數

跟機呀屌你老母！！！！！！

day0

重開po啦。。通過完仲要實行到呀。。
要班撚屌開始去崑崙銀行出糧先好開始戒

Lm跟1個月 扑野另計

大多你一個月

跟
day 01